有咩人會買b class?😒

性能再好都唔買啦 柒到

benz啲款冇架係唔柒

2gt都有人買，品牌效應真係冇計

救命

我揸緊B200
好啱做家庭車
後面坐晒三個人都無投訴
Leg room又夠

Jazz 都正常過BMW 2 series

w246其實媲美E系車 w245就狗都唔屌啦

證明你顧家

我嗰度係W246 Mountain Grey
薯仔中算唔係最薯

但又壞車
過埋車又要送入廠

係街見到舊款b class真係柒到

舊款A class先至係最柒

好過呢架少少啦

女人

壞咩

c9

家庭車

其實今代b仔樣唔錯，2gt就真係肉9酸喇

今代b仔款尾就轉款

應該壞accelerator pedal position sensor
上年試過一次
呢兩日又無乜嘢
再觀察下先

今日先見到c9 揸b200

講真b200好過2 series active tourer
個籠正好多

個日先差d俾個c9揸b200 ko我

尾箱勁大

Agger

買2部smart好過

有950個款一d都唔差wo 有埋413 889 218一定好過寶馬